Hello world

我係lord shakamuni’s student

哦 係咩

巴打睇黎你都同我一樣咁悶

的確係